專心

成堂都淨係focus 係女神道，一隻字到聽唔入耳

將course material睇成女神咪得

忍唔到又望過去

坐女神前面啦咁

太遲了，上到一半周圍走比prof屌

扯了

咁夜都仲上堂嘅

巴打下次醒水啦

喺地球另一邊

噢...
巴打中意左女神幾耐呀？

1 個sem